住公屋容易有高敏感症

有冇人有同感
公屋隔音差條街咩聲都聽到
屋企冇私穩 發出咩聲都傳透成間屋
如果瞓碌架床仲要每晚聽喀喀聲

長期搞到對聲音勁敏感
神經都好緊張

耳塞 完

窮撚生仔係咁

每次睇都笑到仆街

笑我地公屋仔，想唔想斬開5碌